我精神出左軌 可唔可以屌醒我

我女朋友真係好好
一齊左四年
我考DSE嗰時同佢一齊
佢係我初戀
好靚女又做到野
佢大我一年 唸野好成熟
好識拍拖 教左我多野
無發過我脾氣
每次我嬲 佢都落力氹我
想食咩又會煮完拎比我
佢每次一唔駛返工就搵我
有時我想搵friend 佢就叫我小心啲玩得開心啲
放佢飛機都唔會話我
連我個妹生日佢都送到我妹鐘意既禮物
總之係無缺點可言

前排係friend搭friend識到個女仔
好靚女性格好好
一開始我都無唸多 同有避諱
但係每次成班人出都好想再見到佢
同佢一齊開心到會唔記得自己有女朋友
我成日會唸佢會唔會鐘意自己
我想佢鐘意我
控制唔到唸起佢
會搵佢 會煩下佢 激下佢
我好低調 班friend完全唔知我對佢有野
但好辛苦係 佢成日唔理我
好似有野要我幫手先會覆我message
佢好似完全唔介意我同其他女仔有接觸
佢有問過我有冇女朋友 但我答無
成日唸點同佢解釋如果佢知我有女
有次成班人去飲酒
我whatsapp叫佢扮走先
我再跟去搵佢
問佢有無鐘意過我
佢無出聲 好似欲言又止
我真係好鐘意佢
但返到我本身個狀況
我係有女朋友
我仲愛佢 但我都解釋唔到
自己點解會鐘意其他女仔
可唔可以鬧下我
我唔敢同啲friend講
因為女朋友識曬我班friend
我唔想傷害到佢

我係你就死左去

果個女仔都有仔 完

感建分

責任與愛情

純文字討論

精咩神丫
你溝到條新女先算啦
人地都唔so你仲死纏爛打

你女朋友值得有另一個更好

你會覺得自己鍾意呢個女仔只係因為佢無點理你，所以你想去追求佢。相反，因為你女朋友對你既好係垂手可得，所以你唔洗特別求佢對你好，佢都自動波，導致你今日忘記左要珍惜你女朋友

tb都可以咁花心！死咗佢啦！

係我就肉體出軌
精神日日都視姦緊D靚女

唔係tb 點解咁覺得

肉體都仲控制到
但鐘意人既感覺控制唔到

好似分析幾準

覺得佢唔會受
佢有覆我message
但隔好耐

U are not alone

我都分享下
我仲大獲過你
我果陣岩岩結婚 過左2個月到
咁岩疫情 我同老婆都忙左
少左見 同同事見仲多左
有個女同事 幾岩玩同岩傾
果排都爭Frd 有番中學溝女既feel
有時番工專登撞下搵佢吹下水 知佢都番工會happy d
好在無約過出黎
有傾過一陣 whatsapp 有時一齊跑步
無拖手仔 無暗示 純好Frd咁
好在無keep住 唔係可能會做錯事

呢隻叫一時衝動 好多人就係咁奶野
你要諗清楚自己係咪一時性既
我後尾知自己一時間衝動有少少feel
但最愛都係我老婆 慢慢淡出
有時見番女同事 都無咩野就係好好Frd 仲係有講有笑
但會避諱左

唔會啩
佢報過status係A

都*好Frd

我覺得啦，人生流流長，總會有一秒諗過想試下同第二個人一齊。唔好太怪責自己有呢個諗法，我地都唔係聖人，但係要識得回頭是岸，因為得一想二始終無好結果。

係呀 但我仲未淡出到
有唸過同個女仔可以好frd

你都同佢報status係A

最好唔好同佢咁Frd
我都係 我無咁Frd 只係有時見到先會好Frd 咁吹水
平時0交流
好多野重要過一時之快
可能我大過你 好多野 會諗後果多d
同埋 老婆是最好的

仲有 你呢個狀態佢好似好好咁
拍落拖可能屎一樣咁仆街
除非你同女友都唔開心

呢個世界邊有咁多靚女
結論：樓豬係人都啱